（乞求建議）我決定咗我要追番你

我知我哋大家仲愛大家
我知道我改變我悲觀同固執嘅性格
你一定會接受我
我會努力搵目標同全力追求
我知你咁做想大家進步 搵人生意義同目標
你一定要等我
各位巴絲有冇一啲方向同建議俾我
我好需要一個新目標
人生唔係得讀書同工作(hk excluded) 人生有有更多事情值得追求 我要改變！

首先我要搵到目標先
我想學好我啲垃圾英文 第時有機會去外國（走佬）都可以喺嗰度生活到 或者之後考機師考紀律步隊都會好有用

你幾多歲呀

分手期間比人中出過仲要唔要？

19

會
不過我相信佢唔會
我地兩個都係 Christian

一盤冷水

會要*

叫春就係番自己IG/FB啦

首先改好你既中二病同幼稚

過幾年佢自己會識返黎搵你埋單

christian並不是貞操帶，難抵觸犯禁忌既刺激感

而復合後，因為信教而仍然不准性交啊

Sorry
I apologise for this

唔知中二病係乜
中二病 我啲毒撚friend成日用
我宜家下定決心改

我等佢

結婚之後
至生小朋友 其實同貞操冇咩關係 係信仰問題

個小朋友唔係來算你粒精呢

好努力去搵咩叫中二病，睇完都係唔明

其實真係唔係全部女人都係雞
至少我(前)女友 唔係

認同，邊有咁多雞，但一時受誘惑既case真係好多

老實講我自己心中當然有啲擔心
但依家咁嘅情況唯有選擇信佢

Christian 都仲夠膽咁大聲講出黎
咁都冇人屌，Child登

好馬不吃回頭草

好草不怕回頭吃 巴打我撐你 同路人